而家就要做定外國文宣話俾人聽區選受中共操控，否則輿論戰會一敗塗地

無數種票個案
大量鎅票狗
禁查名冊
恐嚇、無理拘捕候選人
再加埋保皇同港共坐定粒六嘅態度

種種跡象都顯示今次中共會出盡奶力
亦都做足晒準備操控今次區選賽果
以製造假民意屈香港人支持暴政
事實上外媒風向都已經落入咗中共圈套
當咗今次係民意公投

明明證據已經有晒喺度
點解到而家都煲唔大中共操控選舉?
投之前唔出聲同承認選舉呢堆操控行為有咩分別?
到選完晒先出聲，一定會俾人質疑輸打贏要

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖